
2013-04-04T10:26:0Z
politika
TBMM Başkanı Cemil Çiçek, resmi temaslarda bulunmak üzere beraberindeki heyetle Esenboğa Havalimanı'ndan Ukrayna'ya gitti. Özel 'Ata' adlı uçak ile saat 09.00'da Ukrayna'ya hareket eden Cemil Çiçek ile eşi Gülten Çiçek'i, TBMM Başkanvekili Sadık Yakut, Ankara Vali Yardımcısı Mehmet Ali Ulutaş uğurladı. Temaslarına Meclis Başkanı Başkanı Volodymyr Rybak ile görüşerek başlayacak olana Çiçek ardından Ukrayna Başbakanı Mykola Azarov'u kabul edecek. Meçhul Asker Anıtı'na çelenk koyacak olan Çiçek, işadamları ile de bir araya gelecek. Cumhurbaşkanı Viktor Yanukovic tarafından da kabul edilecek Çiçek, 6 Nisan'da Kırım Özerk Cumhuriyeti'ne geçerek Başbakan Anatoliy Mogilyov, Parlamento Başkanı Vladimir Konstantinov ile görüş alışverişinde bulunacak. Ukrayna Devlet Başkanı'nın Kırım Özerk Cumhuriyeti Özel Temsilcisi Viktor Plakida ile de görüşecek olan Cemil Çiçek, Sivastopol'da Türk Şehitliği'ni ziyaret edecek. 1 76 28 0
